４日３警猝死一定有內情 似武肺

我無任何證據，純粹係直覺（尻ＵＰ）

警隊入面，應該爆緊武肺，話猝死只係用黎安穩狗心。 一來近日又再開始有本地個案，二來武肺有會致猝死的可能。之前都有片捕捉到，大陸／日本，有人係條街企緊行緊，突然倒地不起。

如果係，呢次ＣＯＮＤＯＭＳ真係比人用到盡，用完反轉再帶多次。

新界北
青衣特區
大圍顯徑

（醫科／生物科巴打請糾正，我自己對生理學知識一知半解）
急性死亡的原因好多種，但直接致命死因，通常係因為腦部收接唔到氧氣。
失血過多－ 流血＞整體血量／血體積下跌＞血壓過低而令血（含氧）泵唔到上個腦，腦缺氧死。
肺－吸唔到氧／氧氣轉換唔到入血液中，就算血液上到腦都補充唔到所需的氧氣。
心肌梗塞，（泵失左靈），血液物理上流唔到上腦，帶唔到氧氣上腦。
腦缺氧 － 腦死／中風／猝死。

更者武肺會偽低氧的症狀，我曾經無意中係係報紙讀到 － 有病人入左院，帶緊氧氣管，儀器顯示氧氣低到 ６０－８０左右。但係病人咩感覺，一Ｄ氣喘都無，可以訓係到玩電話。於是患者身體感覺唔到異樣，繼續正常活動而身體長期處於低氧，結果突然間身體（唔知咩因由／腦缺氧？）猝死。

香港近日果2宗係係[img]沙田瀝源邨[/img]

同大圍隔一個站

今日（29日）下午1時許，葵涌荔枝嶺路18號荔景紀律部隊宿舍1個單位內，1名男子疑身體不適，在廁所內暈倒，妻子疑發現丈夫遲遲未出來，拍門卻不獲回應，大驚下報警求助。消防員到場破門進入廁所，發現該名男子已昏迷不醒。他由救護車送院搶救，惜證實不治。警方正調查事件。

據悉，死者姓袁（44歲），為青衣警署特遣隊警長，前日放假，昨日執勤14個小時，今午被妻子發現昏迷，送院後不治，遺下妻子及4名分別10至16歲的兒子。死者沒有長期病紀錄，但患有濕疹。事發後曾任警察公共關係科總警司、現為葵青警區指揮官的謝振中到瑪嘉烈醫院了解事件，不少同袍亦趕至醫院慰問死者家屬。

醫學撚
要做倒肺炎死扮猝死好難
呼吸困難要一段時間先會去到缺氧死

要4日3警死 除番死亡率
應該要有100-200個感染先得
有禁多武肺差佬肺病好覺眼

我比較支持上電論/滅口論甚至係報應論 多過係武廢

除非佢全面消息封鎖
醫院 隔離中心 警察家屬都受控制啦

在下不才，請問可以解釋一下嗎？

何謂扮肺炎死扮猝死好難？

呼吸困難，通常要幾耐先會導致缺氧死？

武肺的發病時間係咪一星期左右？

截於新聞報導 － 警隊福利服務課已與有關人員的家人保持緊密聯絡，並會向他們提供一切適切的協助

警察已經密切留意緊家屬。

既然係猝死，應該係會直接入急救房？唔會經隔離中心。

據了解，一名56歲姓馬男子，是駐守田心警署的高級警員。他昨日早上在沙角邨家中廁所內暈倒

沙角邨係正瀝源邨格離

更似與呢輪咩文宣巴無蒲頭，ig咩製造學習被捕，白警提水咩皇室堡24/5有關。可能已經有秘密行動組做緊暗嘢。唔同之前全部高調，家下果D都神神秘咁

濕疹係TG造成? 所以唔見胡椒水好大件事咁，驚人拎咗出國化驗

兩件事唔似有關聯，而濕疹都係一般野，無咩特別

題外話 之前有個要用呼吸機既黑警死得未？